[有圖]今屆香港小姐有個好似麻倉憂

堅似喎

會唔會係咁..

係的話 網民冠軍已定

反送中

個膝頭好有少少

新聞話係fyy師妹黎
應該兩個都係行淫娃路線

幾時再復出下海

Mina yen

連個胸都似

minaywm

真係好似

推

好想整根插進去喔

呢個唔錯

其他個啲成個大媽咁想點

嗯嗯啊啊……～～

唔錯唔錯

幾正

射咗8次屌

冠軍了

[麻煩大家幫手share出去]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

真係有圖，69以黎第一個令我推既非政治po

笑得好甜 想玩JER仔

好撚柒鳩閪正

想屌

贏撚左啦

隔離po睇到 轉自讀屎片
[/quote]

屌你自己諗下係唔係適合嘅時機講港姐

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

我無睇AV，希望大家尊重少少，話人似女優有d過份

好似係前線見過佢

仲抄埋牌

我對波仲大過佢

隻衰妹好正

柒到

留名就留名啦屌你

正喎

奉勸各位港女廣告唔好亂接 尤其係bra

大家都係人
話你似另外一個人有咩問題

直接比冠軍佢算啦！

香港人很尊重av女優

麻倉優中左面目全非腳？

係有啲似既
不過麻倉憂都係正好多

係呀，似殘咗嘅麻倉憂吖嘛

似敏敏

咁撚正

好撚正喔
咁撚似我 初戀情人

3成似啦 麻倉憂正d

人靠衣裝

一樣都係無波

波呢？

呢度影得反而靚左

follow左ig幾年都無呢張相影得咁好

diu

你帶有色眼鏡或者認為AV女優唔好你先會講過份姐.
老老豆豆,遲D可能個女仔被人改左個朵叫港版麻倉憂咁.
D人氣隨時好似火箭咁升呀.

個呀伯做乜柒

同fyy一樣港大food nut
讀呢科既囡囡係咪都係冇乜波路

我屌你老母

最唔明點解有D女,大左肚都係無波

想做break dance?

上面麻倉憂
下面今屆港組？

應該想做頭轉,但其他人睇似青蛙

666666

連個閪都似

時事台？

CLS

E個冠軍都似

麻倉優一定係行青春玉女路線

改一改後邊塊板就已經分唔到邊個打邊個

屌你 呢到咁多個留言 你呢句最唔尊重佢
連登仔不知幾尊重av女優

幾正wo

屌

唔該，理性小小

[深度分析]民意與民心的分別

邊有呀

似AV女優一定係讚賞啦,
似大陸妹先係踏

Gfriend Yerin黎嘅
利申： 非Buddy

以為又復出
真心堅似

係喎真係好似喎
尤其是一樣係我冇份屌 呢一點最似

正撚到咁 直接宣佈冠軍啦

冠軍就佢啦

大奶奶呢

靚，但冇奶

蒼井空脫了褲
麻倉憂腿分叉

青春可愛型
睇真啲個樣唔算好靚，個鼻唔掂，但髮型衣著搭夠，起碼有香港女仔嘅感覺先。

邊度似

O靚妹樣無運行

我都覺得佢個樣有啲老態，好似鬆鬆地咁

兩個人嚟？

有無咁快手呀，定自己開

正more

More

正喎！

番號？

同屆 師你老妹咩

係，個鼻好唔靚，真係髮型搭夠，如果入選用港姐look見人可能會完全唔起眼

cls...仲戴乜鬼bra呀晒錢

冠軍相

一樣跪得多

好似跟開牙達架喎

正

香港人入壽司店唔會食AV女優

社運g..irl

痴女背後靈

呢啲好似係tvb自己幫佢地開 姐係入硬圍

ching sick ball

發夢真人個格好閪
仲有佢好似之前係康寶來狗...

入去公投

癡線 好撚動感

鬼叫佢谷精上腦 咁醜既女都岩

[number][/number]

呢兩個都即日有fans club 內定入圍

冠軍出現左啦

有啲似spoon

呢家唔係？冇追開
之前見佢上位到好高級 即係呃左唔少人錢

痴撚線

嘩，習近平

我杯茶呀

第一張似楊千嬅

link or lomo

靚左咁多

平到

嘩屌 個波去左邊 成隻曱甴咁

條女仲有無做康x萊傳銷

Bam

樓上再見

睇完佢ig 好唔掂喎...

之前睇廣告覺得條女幾得意
ig反而麻麻地

咁都有人自爆

似李思欣

今年高汁

佢令我全程投入

Mina Yeung 嘛
同fyy 同屆㗎喎

自爆連狗成日唔會bam

HKU見過 好柒

有冇無碼？

ban ban ban

麻倉憂都無

想知佢叫咩名

一個時事台 咁撚多自爆
笑撚到我 安心上路

DEEPFAKE都唔使用
直接推上報

又話罷睇

佢鬼有169cm啊

發夢係賤西黎 賣herbalife呃人

關鍵係到時唔開電視睇

冠軍!!!!!

高質

發育不良

mina yeung 唔係同fyy同年
係直頭大佢一年

變左麻倉憂POST

呢頭話唔撚睇TVB 呢頭就話條女好撚正港姐冠軍點點點 可唔可以比番個focus反送中呀屌？

最重要係有幾件自爆

啱，1993

佢有點似趙敏

G

香港人食三文魚，最愛AV女優

冠軍

屌你咁都知

我用#211個番號同你一換一ok?

食開洋腸
老蘭x廁

push

麻倉靚好多囉唔該

你講人pair a都算，憑咩話人黑lin

此女必須屌

無得比

又要打J

波多野脱了褲麻倉憂腿分差,我伸手去試探,兩秒便射吧

差咁遠

做乜鳩

Wanz406

帶BAR既男人

真人好瘦好乾
發夢記得試過喺hall做唔知乜野太大聲收warning letter

咪侮辱敏敏

Food nut

細蚊仔換閃卡咁

TVB笑晒口啦仆你班咸濕仔街仲話反TVB
抵制喎

邊度乾

香港小姐邊到播呀

屌
我以為上面喺倉麻優下面係港姐

唔多似喎

個個都整容 選邊個都冇所謂啦
轉頭都認唔返

求番號

理得你打飛機打到上太空
唔好睇tvb幫佢加收視率

認真 佢ig d相唔撚掂喎

真人都唔撚掂
利申 識佢真人

唔係好似
係真，
佢ig del 撚晒之前做康寶萊d 野

睇完佢ig 我戀愛了

呢件算勉強事正
屌你成班妖怪集中營

優bb正好多

又一勵志整容例子

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

好似係我fd個妹 真人隻眼分到好開
唔知有冇認錯人

佢家姐都係食洋腸

Yes 家姐姣婆黎

係？我仲以為普通崇洋女

但照秤我寧願揀個大既，呢件隻眼比目魚咁

眼細笑容差
樣衰

其實佢兩個對眼都分得好開 但佢家姐冇佢咁柒

毫無貴氣

眼細細用力砌

屌臨訓笑到醒哂

番號pls

呢套勁好睇

係 岩岩再望一望，兩個都分得好開同埋飛機場

冇波 最多頂到second round

好撚正

麻倉優靚啲囉

做做下空姐quit左走去做康寶萊用健身包裝實質推銷
呢張係佢同佢個ex
兩個都係康寶萊到做

根本你自己睇唔起av 女優在先死返入你老母個臭閪度啦

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

圍過警總既巴絲打即入黎

CODE?

話罷睇tvb嘅連登仔喺女人面前現撚晒形仲要1700正皮

全力支持

張繼聰黎

好撚樣衰

處女版麻倉優

奶奶呢？

靚係大晒㗎啦⋯⋯

利申唔識佢

有冇佢家姐ig/fb

冠軍已誕生 其他陪跑辛苦晒

seed

咁多自爆

幾似日本妹，屌

留號呢?

屌，麻倉憂係我第一個av偶像呢個一定要十卜

好撚多on9仔自爆

最醒係你 頒個獎比你好唔好？

法子靚咁多

世界第一

對腳

大約靚五億倍

一樣大把厹衝

好似係洋腸機頭

唔怪得咁熟口面

Av女優有咩失禮人
你仲要講大話
偽君子

法屎

你fd姓楊?
呢個女仔叫mina Yeung

點解ig d相柒咁多

我宣佈
今年港姐冠軍已經誕生

x2

唔靚無波

蛙屌鯉正呀喂

咁嘅樣都俾連登仔捧
真係食開屎

塊面好包

呢個post全部都係咸濕仔

你班咸濕仔

臭雞一隻

連啲大媽都睇唔過眼

去王晶到下海

睇吓後面條鬼佬拗晒頭

Hi唔好再J啦 呢條女臭閪黎。
會下下計住你做錯D咩然後收埋收埋唔比你知。
跟住自己出面搵過個，到最後頂你唔順就跳船走人

嫌三嫌四，次次黎M都好似Cancer末期咁。
見到你同某個女仔fd熟少少，佢會走去人地facebook嚇勁人。
晚晚都帶唔同仔番佢mini到啪，全部mini flatmates都唔妥佢。
「點解落蘭桂坊就係公廁，點解人地要synchronize所有野？我就係唔鍾意理人點睇。」

Hi，真係惡夢回憶黎。

舊登呢個留言

GG

真心打手都要用返對眼睇野啦
麻倉憂索好多 … 哩條重要有做公廁黑歷史…

留名被燈

巨蟹座之日常

咁多黑歷史都夠膽走出黎選

錄音呢？

想出名

依家連登咪幫隻臭雞出名

諗諗吓可能佢未必覺自己衰

眾望所歸

癡孖肺

字都費事打偷下圖就算
濕9網媒

比頭2個處決

Ali黎？

仲睇tub

Ali靚樣贏10倍
Ashley樣+奶都係贏10倍

佢個pose似足拍av

求其加個Av女優名就2千幾正皮，真識玩

已經揾唔到個username, 師兄有冇
Update share?

又係d一相美女
睇佢ig啲相唔係話唔靚 但擺唔上大枱咁lor

精液已經在jer頭啦

咁睇黎有兩下功夫，低等支那飛雞埋到身

雞心贏就贏 不過係年紀

好似et..

其實唔靚囉

臭雞黎

比目魚

有冇佢家姐相

返緊工

廢老噤鍾意話人收左錢
港姐D 女噤差, 我都懷疑係收左錢去選

Av界林志玲都係咁叫啦
扮咩啫你

樣衰

Matched

法官大人，我okay 喎

我都覺得OK

根本就唔係好似囉屌，
少少似，係角度問題。

邊忽似麻倉憂正咁多

咁嘅質素學人發明星夢仲要有打手

自己開po定tvb上嚟開架？

麻倉憂正好撚多囉

巴打想問下個blur effect係用咩app?

CLS 好7

民意逆轉得咁快嘅

好睇個髮型
一轉左就唔靚

ig

主要因為見過佢真人 同住同一間hall

呢啲舉動真係好揀嘔心
又係呢啲人造人樣 落左妝仲普通過隻過街老鼠
都要追捧 口味每況愈下

呢個post幾千正評都痴撚線
兒登仔見過真靚女未

明明琴日全版捧冠軍
突然間全部話樣衰

連登仔轉風向快過輸密加

尋日見到個PO我第一時間係醒唔起…
嗯 終於都明似咩明星

有d似 spoon chan

Spoon

番號